外電指印度擬對Bitcoin 交易徵收18%商品及服務稅！

合理

麵神

插，插，插

共產黨又有新教學了

升到啪啪聲

之前印度係話想禁㗎依家淨係收稅咪利好消息囉

去外國網做買賣 政府鳩知咩

要提款嘅話，大筆款項由國外匯回印度銀行，銀行實問你乜嚟

On Market 你 D 錢點去交易所買賣? 新 Exchange 有機會要你 ID.

Off Market 最後又係要洗返乾淨先用到. 最後好多人都費時煩算數.

印度家下係將 VAT 加上 Capital Gain 到係好有問題. 不過每個國家稅法唔同就無得講了.

收得稅變相認可Btc係合法資產，終於走到regulation呢步

酒呀..

其實好難實行到每次交易都冇得trace。你只能夠信間公司報比你條數,再唔係就一單單check出入貨(如果交易既係實物)

你戶口多撚左錢 銀行唔會問？

講緊bitcoin交易唔係真錢，bitcoin轉真錢嗰下大把操作空間唔係你覺得點解暗網/恐怖份子用bitcoin/ crypto currency

正常人識唔識先 你係恐怖分子定軍火商呀？

咁而家講緊一間公司而且係成個印度（一個國家）所有用bitcoin即公司。你係咪覺得佢地研究唔到點走稅

啲錢唔匯返印度咪得囉 反正印度高級啲嘅野都收貴過好多國家 你當係支那樣樣野都喺支那生產咩

exact7ly, 正常國家政府唔會比crypto做大既原因就係因為境外/境內交易對cryptocurrency黎講係冇咩分別。政府根本好難trace